国安法真係令社會好安全

咁你班仆街狗幾時行返咇？？Hea左好耐

有行，但 1白5藍 咁行

P牌仔 國字都大陸字